如果真係要建立經濟圈係咪要徹底啲

凡係港鐵落廣告既, 唔理藍黃一律唔幫襯, 港鐵範圍既包括商場都一律唔幫襯

一開始打擊面唔好太大，咁樣會提高你成功的可能性
最好由TVB開始先

無時間喇

tvb戰線已經做得好成功
我都覺得可以擴大至黨鐵嘅廣告

建議光時可以賣電子優惠券

經濟圈係講長期戰，唔會冇時間，冇聽過有短期經濟圈。

十分正確，集中TVB先。